Дело было вечером, делать было нечего. Пошли мы на главную площадь Шарм-эль-Шейха --- площадь Сохо. Вот так она выглядит издалека:

![](109.jpg)

А вот так --- поближе:

![](201.jpg)

![](202.jpg)

![](203.jpg)

На Сохо недавно сделали музыкальный фонтан:

![](130.jpg)

![](132.jpg)

![](133.jpg)

Шарм активно "прогибается" под украинцев. В караоке пели песни океана Эльзы, в музыкальном фонтане --- песню "моє кохання", а на краю Сохо ещё и христианских ангелочков запилили:

![](161.jpg)

Вообще здесь очень много всяких статуй:

![](163.jpg)

![](200.jpg)

К симпатичным статуям я активно подкатывал:

![](164.jpg)

![](168.jpg)

![](180.jpg)

![](198.jpg)

К сожалению, они мне не ответили взаимностью. Подозреваю, что из-за шлёпанцев.